點解港珠澳大橋會用白色街燈？

岩岩機場望到，成條橋用白街燈
殘眼到痴線
明明香港用開黃色架喎

符合蟈情

黃色的燈能穿過濃霧，算係霧燈, 但白燈就不能。
由於香港位處海邊，較易有霧，所以需要黃燈來照明，當大霧時燈光也能穿透至較遠距離。
至於點解港豬澳點解用白燈就唔知邊個智將諗出黎既

查下支那用咩燈咪知。

體同舊事頭七點白蠟燭一樣道理

共匪國用開白燈，香港班奶共狗今鋪仲唔出力奶盡佢

得閒就唔好毒係屋企，多啲出街啦
你老豆老母會傷心㗎

覺得自己好醒？

白燈至夠光沿途攝錄，紀錄你既一舉一動

for支那人

港豬澳香港區域街燈係咪路政署管

去陰間

唔洗出街都望到條街D燈咩色啦

林病：開通初期駕駛者未習慣XXXXXXXXX

五毛係支那出街一樣見到白色. 講左乜自己參透.

林病: 香港人駕駛技術差勁, 全部捉去支那考牌.

五毛係咪唔使通過智力測試，有手打字就做得？

而家用白色, 發覺有問題時
比咪又可以屈一筆轉黃色

通往彼岸既路 當然要用彼岸燈

唔好盲反中國
英國d新路都係用白燈
燈變左色就唔識渣車咩
條橋又白又黃仲怪啦

咁人地都係問下姐
我地唔係你老豆，都成日問你老母點解生左個戇鳩仔啦

上面有講點解香港呢類鄰岸城市要用黃燈

其實日本都係用白燈啦 我覺得白燈仲靚d

好明顯唔係靚唔靚嘅問題

深圳灣大橋可能屬於香港，所以都係用黃燈。

反了

燈係咩色都算喇 重點係變埋右上左落呀

笑撚到

好似係chem+physics既問題黎...

因為sodium light淨係會發出一個wavelength既色（黃色）
而以前其他燈會發埋其他wavelength既色，而當中既藍紫色會令駕駛者易暈

所以先決定用黃燈唔用白燈

其實香港路政署14年開始已經陸續換緊低k數led 燈
唔會好似舊式咁黃, 又唔會白到殘眼,
有黃燈嘅穿透力, 照明效果又高, 壽命長

即係led普遍都係白光?

有d行人俓同少人用o既車路換左，但硬係覺得有d怪

要睇k數

因為k數唔同咪唔慣

以前個隻黃燈慳電啲但係黃
做路燈求其俾揸車同路人睇到野就算
分唔分到顏色唔係問題

依家開始要講慳電
LED燈進步左
每watt電可以做到既亮度開始大過黃燈
又做到白燈俾人分到顏色

再加上支那好多LED廠...

五毛岩瀨健三

條橋右上左落, 路牌字體同顏色跟大陸standard
一早已經唔係跟香港標準啦

人生攻擊係咩黎
如果你想講人身攻擊既話 係你要有果樣野先叫做人生攻擊喎
例如肥人比人話死肥婆 智障人士比人話智障
如果你係真on9既話咁我冇野講lu

同埋唔會奢望呢啲大白象係會唔用大陸standard囉
高鐵都肯定係用大陸制式大陸標準 如果唔係點同大陸高鐵「接軌」

trump twitter總統, 應該係公認世界on9.

不過人地on9得黎有錢有地位, 唔似五毛咁健三咁, on9又要做乞兒.

唔係打錯字等如on9 係如果你話佢人身攻擊你 就係你認on9 明？

新機場跑道

寫到明批評個人因素 你唔係智商有問題 就唔係人身攻擊啦 係純粹既謾罵 所以你話你係咪

好幽默喎

成條路白哂先可以令人安心上路

白色街燈照明唔會focus落一個點到，照出嚟就唔會好似黃色街燈咁一舊有光一舊冇光

達人個朵出黎紅色超大係咪威啲

成條橋都係右上左落，蚹蛤蟈蜻

咪鬼理條五毛 由佢單機啦

成頁blocked user

轉哂做led就一定架啦 一直做緊
將來有可能裝埋雷達係入面

block 左 thanks 以為維基就啱晒

遲啲聽你話換晒黃色燈，
又可以賺一大筆錢

夠薑你去財經台開post話買中資股就係五毛

你隻五毛岩瀨健三有讀書就唔使做五毛啦
啲英文咁爛
你誰修下啲英文先係

4000k黎嫁下話

不要撚關畜

討論下都變左互相追擊

而家好多人都鐘意用3000k多過用4000k，因為4000太殘眼

貼錯圖好正常
但你英文柒重要懶勁先死呀五毛

細蚊仔學人串柒柒點知比人窒返句就起晒鋼做乜鳩😂

解釋下咩係not only be not interesting先ok?
我英文差睇唔明呀五毛岩瀨健三

日本基建standard一向好斷鳩估

五毛可唔可以讀下書
唔好唔好衝出嚟柒
樓上已經有巴打講咗點解要用橙黃色燈

有咩問題？

倒裝就唔會firework擺頭啦柒頭五毛

黃燈對周圍民居影響較少
光轉暗 暗轉光較易適應
無咁傷眼

英國標準

你個回覆唔打白色字?

又係支那啲風水陣

因為聽人講臨...會見到一道白光...

關sir一向係咁

1. not only IS
2. not only (-), but also (-)// not only (+), but also (+)
3. One's perspective is not things which you can base on.

樓上班五毛同部分無知傻鳩真係唔知點解要用燈黃色

啲五毛真係好有規律咁連住出po

奈何橋

成班傻9又盲反

五毛全面進場

冇記錯街燈色好似叫Amber

為求奶共可以將自己嘅愚昧表露無遺

引路

考車牌未

幾靚 之前去日本自駕遊都係白光

係人身攻擊
唔識打字就進修下先做五毛啦

咁trump 又真係on9呀嘛
要舉例子舉個有說服力少少嘅ok?

人生攻擊

家下樓上啲五毛真係唔夠pro

白燈方便監控人民，完

家下啲5毛咁垃圾既
係咪刁大大貪晒啲維穩費冇錢請正常人

問點解都叫盲反

成個Post超過一半係講on9仔同講人老母

連登? 挑 垃撚圾

2 4 6 回覆已經拉埋大陸黎講

好有point

易感疲勞 香港用咗幾多年？

用白燈先好， 大霧起上黎一車車低端人口炒埋一碟

巴打識野，
其實上面成班傻西唔知而家大陸改哂用led光源，wavelength問題已不再。

係 ， 坪洲 長洲都轉晒led 了